試過部ipad pro,感覺比想像中好用

原本以為同舊機差唔多重應該分別唔大，原來薄咗手感會好咗，仲有圓邊幾正

喺用唔著咁高效能嘅情況下
寧願佢慢兩成然後平5%都好丫

咁你咪用返普通ipad
pro打既市場根本唔係平民

上一部iPad用左5年...Pro呢個效能頂5年以上

點快點靚都只係 ios

窮撚思想係咁 一味想平

買得今代pro都係追求效能唔care價錢，效能咁緊要就唔會用五年，只會代代換啦

個價就合理既 係apple配套做唔好 浪費效能

開慳電模式限佢速囉，又可增加續航力

its still an ipad.

咁買MacBook pro 15”個啲咪要次次換

呢個真
除iOS 13大改 根本無可能取代到laptop

最簡單的storage drive拎file都做唔到

真係

就咁拎 file 都唔得真係好煩

iPad 鬼有low power mode

諗緊用iPad Pro 取代我部老爺2012 MBA

Jot notes 可以打字同書寫混合
一般做文件應該無問題
又可以仔細執相片嘅細節
同埋我都成日畫畫，quick sketch

似乎諗得過

IOS好多細限制，取代唔到電腦
YouTube最多睇到1080p
唔可以同時開兩個pdf，word之類
file system垃圾
讀唔到外置儲存體
如果想當電腦用就唔好買ipad

試過之後反而想佢快 D 出 mini 版

咁嘅hardware配iOS

唔會有嫁喇
迫你用 iCloud/air drop

逼你買MacBook